不能做你自己，不斷嘗試適應愛荷華州的文化會導致焦慮，有時你的夢想和事業會受到威脅。 美洲虎隊的厄本·梅耶聘請力量教練被指控在愛荷華州虐待球員，馬特·博內斯蒂爾，2021年2月11日華盛頓郵報 
 最近，人們很難忽視美國政治令人難以忍受的陳舊。 總統應該多大歲數? Daniel J. Levitin | 2020年10月22日|Vox 
 在這裡，所有讓這個世界無法忍受的事情都被渲染成一個空間，在那裡我們最終，最終，也只有一次，能倖免於它們。 為什麼藝術在世界末日也很重要 
 如果沒有空調等技術，他們將無法忍受。 致命的高溫:預計到本世紀末，它已經到來了喬納森·蘭伯特，2020年6月19日，學生科學新聞 
 果然，當這個時刻到來的時候，歡呼聲和掌聲響徹巴黎，打破了籠罩在這個歐洲人口最密集城市的幾乎令人無法忍受的寂靜。 “沒人想獨處。” 數百萬人被隔離，視頻聊天成為一種時代|Vivienne Walt /巴黎| 2020年3月18日|時間 
 她長得那麼完美、那麼溫柔、那麼討人喜歡，簡直讓人無法忍受。她就像一個又大又圓又光滑的氣球，沒有臉。 Tove Jansson，姆明女王|John Garth | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 格里芬穿著美國隊長的服裝，戴著面具，在悶熱的天氣裡他幾乎無法忍受。 十字架、大猩猩和成人尿布:我反對同性婚姻的遊行|Olivia Nuzzi | 2014年6月20日|DAILY BEAST 
 為什麼我們只在最令人無法忍受的國家悲劇之後才談論槍支管制? 前海軍槍械教官和驕傲的槍械擁有者談為什麼我們需要常識槍支控制|肖恩·範戴夫| 2014年5月14日|每日野獸 
 “在越南生活變得難以忍受，”另一名難民回憶道。 紀念西貢淪陷和越南大批“船民”出埃及|凱蒂·貝克| 2014年4月30日|每日野獸 
 這種難以忍受的現實讓我們陷入一種麻痺的存在焦慮，我們需要做些什麼，而且要快。 超人類主義和為什麼科技是我們的硅神經系統|傑森·席爾瓦| 2014年4月26日|每日野獸 
 我們現在是在熱帶地區，但由於信風的吹動，酷熱大大減輕了，只有在艙裡不能忍受了。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 突然間，對恩子來說，任何生命的火花都被如此禁錮是一件無法忍受的事情。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 我已從這場鬥爭中勝利地走出來，到目前為止，生活已不再令人難以忍受。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 突然，整個宮殿劇烈地搖晃起來，地板似乎在搖晃，一種難以忍受的聲音在我耳邊響起。 克倫谷，李·塔貝爾 
 充斥著匆忙高潮的音樂是無法忍受的; 一幅畫不能是耀眼的強光。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特